天命2 新手想搵公會入同打副本

有無咩香港公會收人
唔想講普通話咁辛苦
本人最近先玩,50LV 503光等

推到有人見到

隻野送到無人要

但係打raid唔錯

推下先

聽人講話要買齊 dlc 先叫做有少少人權 係呢隻game到
如果你想入公會 應該要買齊dlc

我買齊哂啦
我買埋年PASS

準備買dlc但係冇fd肯買 驚冇人組隊

咁到時一齊玩啦
我都搵緊人

玩左一陣就頂唔順 番去玩番borderlands 2

慘
做咩頂唔順

而家未買dlc
20lv 26x光能 冇人打日慕

隻game 小圈子到仆街 你唔識無人會組 我打到上個dlc 就無玩了

早兩日已買year pass，4x lv

其實都有小小
個個都熟哂好難要搵人帶

得閒一齊玩?

無買dlc係咪上唔到50lv

係啊

隻game廢過免費嘅warframe 竟然重有傻仔買

日慕唔駛打住啦

我而家3x lv，前排特價先買dlc同年票
有性趣一齊玩，我是但入左個公會拎公會獎勵

我仲未有公會

我是但搵架咋,上網search天命2香港公會見到facebook有討論,
就是但入個拎獎勵,不過未夠lv用啲獎勵

Grylw#3737

理論上我仲有2個FD玩, 但佢地少啲on

我都小玩
呢排就考試

個好友推薦,有冇推薦我/互相推薦
我都呢幾日先買DLC同YEAR PASS

唔係好識
姐係點？

有個推行買DLC既
買完七日內都可以被推薦,咁而家我七日內既,所以可以被推薦

獎品好似狙同戰機被推薦都有,交通工具唔知啦,其實我想要把金狙

今日啱啱玩

其實隻game點解收皮？我都係免費先開始玩

隻game本身唔係免費,但買完好少野玩,一開始就得免費可以玩嘅野
但又貴,DLC先係隻game既本體,咁一開始咪鬼要人買啦,咪搞到第一批買完既人走撚晒

珍惜生命
遠離垃圾game

有冇人留ID一齊玩下

啱啱幫完Cayde-6報仇，未開千夢之城
有無巴打一齊試吓打raid嗰啲

仲未打完主線
利維坦可以試下,我未打過
留個ID有機會一齊玩

好呀 主線都可以一齊打，多個人好打好多
我都係同fd一齊，不過佢地無買DLC
btw,你係pc定ps4，驚唔同平台

加我

我PC 我都未打利維坦
但係拎左把週末狙

把狙好似麻麻地
用雷霆領主好似仲好

點都好 想加可以加我推薦
不過呢排唔得閒玩住

有特價當入去試下
想重拾返天命1果種同巴打一齊打RAID果種感覺
打通宵諗計通關

係咪嗰把蟲狙
我跳過幾次都好耐先入到王房

呢把狙可以自由轉換屬性,方便解賞金任務呀嘛
有冇放推薦link推薦我,我就50lv啦

係要我放就得?

應該得左好似係

你拎到就好

加咗巴打 有機會一齊玩

見到

我都係留定好啲

20lv 之後要買dlc?

50lv 513光等 有year pass求孩友 不如搵巴打開個tg谷

隊友

係唔 唔買等於廢

咁岩有個識到2位香港朋友係台灣DISCORD
試左2次就過左

MAYBE聽日搵多5個試下利維坦

自己一個玩 買唔買好

如果一個人玩都係唔好買
呢隻GAME好需要隊友同溝通

我都係自己玩緊,所以求隊友

你地係ps4 定pc?
ps4 我入左個clan 有男有女, 幾十人常on

我係PC

我都PC SAD...

有無人想打利維坦?? 新手老手都得

想打

等我食埋野先
加我OscarLCL#3894

我加咗你啦 我係尋日加你個巴打

我都想打
利申:新手

咁一係整個DISCORD

想打入黎

TOTAL 宜家有3個

要打利維坦入黎

有4個了
利維坦加加

岩岩50lv
咁齊人不如樓主開個公會啦

入黎DISCORD一齊打?

好 但我未收工 一陣裝discord

買咗 有無啲途徑可以組人一齊玩？

有冇id，得閒同你玩下

不見鳥#3545

我新手想打raid
不過佢個system on99
沒得同人match
一定要自己friend連

你入discord睇下搵唔搵到人

打邊個raid

是咪有公會

無啊 不過有discord~

單機到一個點打唔到

呢隻game無fd真係唔多掂

Kimtaeyeon#3609

上左50LV冇幾耐

大家玩ps4定pc
Ps4想揾人打蟲狙金槍
次次打到最後唔夠時間

我玩pc

PC想搵個公會玩下

求隊友！

想玩咩?

使唔使幫手？
最好齊三個人打

加埋我細佬得2個
D街外人唔識跳
要等星期六先有得打

其實最主要想呃個公會buff同搵下人打raid

一係搵個人開個公會吧
反正出面都無咩香港公會有人

打乜都得
買左dlc冇耐仲打緊主線
想打下raid

Raid成日都唔齊人 好難打

星期六幫你地解
留個psn?

推一推先

光等升得好慢

真係好難升

Pc求隊友 discord link死左

有無巴打一齊解蠕蟲之語

試吓依條

有公會呀

而家仲有人帶新仔玩

之前入過一直都唔批
宜家入左了

如果我免費下載左
叫唔叫擁有天命2
因為買dlc 有分有本體同冇本體版
好驚買錯

算啊 你有天命2代表有本體

因為我已經無推post好耐
又唔知係咪香港人
唔好意思

Apocalypse 係大好人

唔緊要啦
宜家入番未得

買DLC就睇你想唔想長玩,如果諗住長玩都係買埋年票會好啲
我諗應該係

巴打岩岩我apply 左
Battle tag 係阿賢

加左

推下先，等多D人去打raid

推
好想打raid吖

Maybe 聽日睇下有無時間打？

如果夠人都可以試吓

夜晚我ok

希望夠啦 玩咁耐都未試過raid

你地可以加我 HDHEHE#1983
我六日可以一齊打

真係好少人玩,最on9係隻game冇配對系統
連同街人打raid既機會都冇